###Лабораторная Работа №1.

**Выполнил Афанасьев Владимир.**

**Группа ИСЭбд-21.**

| № | Комплектующие пк | Комментарии |
|:-:|:----------------:|:-----------:|
| 1 | **Процессор:** AMD Ryzen 5 2600, SocketAM4, OEM. | Ядер — 6, потоков — 12.|
| 2 | **Материнская плата:** gigabyte b450m s2h. | Плата совместима с процессорами AMD Ryzen 3-поколения/ AMD Ryzen 2-поколения/ AMD Ryzen 1-поколения. SocketAM4 (Что, собственно, подхдит для данного процессора). |
| 3 | **Видеокарта:** MSI GeForce GTX 1650. | Тихая и холодная, не требовательна к питанию, в общем за свои деньги супер вариант. |
| 4 | **Оперативная память:** CORSAIR Vengeance LPX CMK8GX4M1A2666C16 DDR4 - 8ГБ 2666. | Конечно, хотелось бы 2 планки CORSAIR по 8 гб, но пока что было решено взять 1 планку на 8гб и позже докупить 2-ю. |
| 5 | **Кулер для процессора:**  DEEPCOOL GAMMAXX 300 FURY. | Подходит для охлаждения процессора, многим этот кулер нравится. |
| 6 | **SSD:** WD Blue WDS500G2B0B 500ГБ. | Под систему, программы. Для быстрой работы самого пк. |
| 7 | **Жесткий Диск:** WD Blue WD10EZRZ, 1ТБ. | Диск для файлов, игр и т.п. |
| 8 | **Блок питания:** AEROCOOL VX PLUS 600W. | Бюджетный блок питания, хорошо справляющийся со своей задачей. |
| 9 | **Корпус:** mATX AEROCOOL Qs-240. | Обычный корпус, хорошо подошел для этих комплектующих. |

Собирался компьютер с бюджетом в 42тыс. Хорошая сборка за эти деньги.